張竹君做得好 為國家臉子 千期咪再報藍絲群組確診情況

千期咪再報狗屋狗隻，為咗唔好比YC咁開心，狗隻就算隔離屋中招都唔想知

岩 最緊要藍屍唔知

同777爭奪攬炒之母

張手足

知道仲有面？

支持政府

張竹君做得好

竹君

支咪

一睇就知成班死低端人口，呢啲廢物全部堆填啦

只望藍絲中了 竹君不講

多不想親口細訴

🦠 雅蘭大媽呢？

確診 也一話都不說
害怕 連累你一生日月
憾無缺 不報差佬曾中招
給過你 太多波折

咪係，擺明係71同初選搞到咁，點會關藍屍事，藍屍們可以繼續眾會

支持藍店唔執法

掂過嘅就

手足嚟

張竹君·好

咳咳咳

寧願沒擁抱 求你不要報

任藍店來去自如在我心底仍愛慕

大家開開心心出去繼續食野

港共越唔佈，藍絲越容易中招仆街

你放心，藍絲身體最誠實，堆撐警群組一定通晒天

沒事兒沒事兒

怪錯佢

疫情資訊都要「政治正確」
爆得仲勁D吖

天真，人地分分鐘整過另一份更完整既名單俾黑警內部自己睇呢......

黑裙果個

竹君隱瞞疫情咪幾好，等多啲藍絲中招。

鬥藍

足君：靜靜雞贏好冇

希望佢咪再報藍店狗屋

咁重口味
我割蓆了

最緊要唔好報

做乜然？香港來？

全港各界譴責民建聯煽動違法聚眾活動之聯合聲明

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

由佢地死

真正光復香港

推香港獨立 唯一出路

呢單支持佢，點解要譴責

無人知就最好，成幢奶哂

唔可以影響警犬士氣

正解，bc之間大爆發

Gd job

做得最好係，狗屋同一幢都唔知幾多個中招

勿破壞警隊士氣哦

好撚型啊

咪死 咁好心仲咩
我又冇朋友係藍c

仲唔係你!

武肺登場

笑死

唔好講俾藍絲知

死多啲

中招廢蝗會

我都覺得唔報仲好
唔知點解咁多連登仔鬧竹君BB

樓主快走，竹君bb後援隊就快黎到

Halloween去海洋公園玩都冇着得咁浮誇

呢個先係最正

你睇下呀叔幾enjoy

綠色裙條女cosplay中華沙律

無錯 真係唔講得

硬係覺得個阿叔應該對個綠衫阿姐起曬痰

香港要贏要靠藍屍做病毒載體